黨鐵出軌原因剖析

車長應該練緊手車，大家俾啲耐性

如果係咁應該直行

要剷晒兩邊就要雙軌漂移